# What's lanjing_live?
<h1 align="center">🐋蓝鲸直播源——在开源的海洋里遨游！</h1>
<h3 align="left">长期维护电视直播接口、TVbox、IPTV、BIUBIU TV、等影视及m3u8播放器通用接口都可以观看</h3>



<p>(图片不显示 搜索公众号“源享家”，或yuanxiangjia8)</p>
<p>回复关键词“<b>接口</b>”获取相关内容！</P>
<p>回复关键词“<b>直播源</b>”获取直播源内容！</P>






<p>
<h3 align="left">M3U8源如何使用</h3>
<p>一、自行复制m3u通用格式，可以转换成DPL、MiTV、NewTv、Json格式来使用</P>
<p>二、下载的免费电视端APP直接打开使用</p>

[电视端APP下载地址](https://jthn.lanzoub.com/b056i56zg)
密码：b1k6

<p>(仅供交流学习使用，若不小心侵害了贵公司的利益，联系删除，谢谢！)</p>




<h3 align="left">TVbox接口如何使用：</h3>
<p>一、能支持播放当前接口的电视APP</P>
<p>二、复制粘贴🐋蓝鲸直播源接口</P>
<p>三、放下手机陪爸爸妈妈爷爷奶奶看看电视</P>

#### 我这里以 TVbox 来演示，我目前一直在用，🐋蓝鲸直播源也为此长期维护
首先下载TV端软件，我会提供 [TVbox下载地址](https://jthn.lanzoub.com/b056m1q9a
)密码:h4q4,作者已更新到最新10月05号版本，然后安装。<P>（切记部分手机安装软件时记得给APP联网权限，不然永远加载不了接口）电视安装时无需设置。</P>

#### TVbox官方原版、Takagen美化版、Pluto二次开发版 三大区别：

##### New:自9月20日起TVbox系列版本已经支持显示直播EPG及回放功能！

Takagen美化版：全新UI外观、功能更加丰富，支持挂载WebDav和本地盘，播放器显示分辨率、网速、时间屏显等功能

TVboxQ标准版：界面简约，兼容性高、响应速度快，支持聚合搜索模式，内置分辨率、时间屏显等功能

Pluto二次开发版：美化UI、可选专业模式或基础模式、内置浏览器、启动密码、设置主题、自动更新等功能

#### TVbox三大本版合集下载地址：

蓝奏云：https://jthn.lanzoub.com/b056u34cb
密码：8888

#### 使用教程

<P>1.  打开软件后可以看到第四个板块为“设置”，点击“设置”按钮。</P>
<P>2.  可以看到第二行当前配置接口显示为“默认”，点击后会弹出输入接口地址，复制🐋蓝鲸直播源接口粘贴即可。（也可用手机复制🐋蓝鲸直播源接口后，扫码然后粘贴）</P>
<P>3.  完成以上步骤后会看到当前配置接口已经为🐋蓝鲸直播源接口，然后返回重新进去APP即可加载数据源。</P>

### 【工具】我为你提供的免费工具平台

<p>
<P>[自建]免费OSS云储：http://oss.html-5.me</P>
<P>[自建]免费在线图床：http://pic.html-5.me</P>


### 【新版】免费CDN加速接口如下，请免费自取，更稳定快速的接口请去上方👆👆公众号获取！
<p>

##### 11月23最新接口(仅支持最新版APP)：http://源享家.ml/tv
<P>最新免费接口：http://000913.xyz/box/tv.json</P>
<P>免费加速接口：http://gg.gg/tvbox7</P>
<P>TVboxCDN接口：https://cdn.jsdelivr.net/gh/Cyril0563/lanjing_live@main/TVbox_Free/tv.txt</P>
<P>Pluto PlayerCDN接口：https://cdn.jsdelivr.net/gh/Cyril0563/lanjing_live@main/TVbox_Free/tv.txt</P>
<P>BiuBiuCDN接口：https://cdn.jsdelivr.net/gh/Cyril0563/lanjing_live@main/TVbox_Free/biu.txt</P>


#### --------------------------------------22年8月改版分割线------------------------------------------------------------

<h5>境外用户自行选择下方接口使用(镜像加速)：</h5>
<p>华东地区【荐】
<P>PLUS版：https://cdn.jsdelivr.net/gh/Cyril0563/lanjing_live@main/hd/live_plus.json</P>
<P>LIGHT版：https://cdn.jsdelivr.net/gh/Cyril0563/lanjing_live@main/hd/live_light.json</P>
</P>
<p>华南地区【备选】
<P>PLUS版：https://cdn.jsdelivr.net/gh/Cyril0563/lanjing_live@main/hn/live_plus.json</P>
<P>LIGHT版：https://cdn.jsdelivr.net/gh/Cyril0563/lanjing_live@main/hn/live_light.json</P>
</P>
<p>香港HK区【港澳台】
<P>PLUS版：https://cdn.jsdelivr.net/gh/Cyril0563/lanjing_live@main/hk/live_plus.json</P>
<P>LIGHT版：https://cdn.jsdelivr.net/gh/Cyril0563/lanjing_live@main/hk/live_light.json</P>
</P>

#### 重要说明

<p> 1.🐋蓝鲸直播源接口只负责维护电视直播源内容，其它任何资源内容均来自网络，与作者无关。（若涉及侵权请联系相关作者处理）</P>
<P> 2.🐋蓝鲸直播源不存在主动参与任何营利性的内容，以上所有内容仅供学习交流使用，任何人不得私自商用、传播、篡改等，违者承担法律责任。</p>
<P> 3.🐋蓝鲸直播源内容中如不小心有侵权贵站的任何内容，请及时联系邮箱jthn_cn#yeah.net,#替换为@号。（48小时内及时删除处理）</p>

#### 感谢原作者(吃水不忘挖井人)
<p>转载复制链接请保留出处：https://github.com/Cyril0563/lanjing_live</p>

#### 给作者来点动力！微信扫一扫加速更新！🙇‍
<img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/Cyril0563/lanjing_live@main/imgs/zanshang.jpg" height="350" width="350" />


#### 参与贡献

1.  [Cyril0563](https://github.com/Cyril0563)
2.  [Winwuyao](https://github.com/wingwuyao)
